垃圾CCTVB台慶今晚無現場直播

本身琴日係一邊綵排一邊預錄驚有突發事情就轉
不過琴晚膠層開大會傾完之後決定唔做現場直播
如果今晚要台慶播唔琴就要火攻發射站

播唔到

推

是但啦都唔會有人睇

藍絲會睇